有無1858苦主

一開42 係咪人生已完

溝貨啦

哇屌，咩垃圾股來架？

開市一望個價仲以為睇錯股

除淨除左60蚊？
咩事

U jump I jump

玩咩

我一眼都以為睇錯
但好搞笑，你地睇下yahoo finance , 4月14日開始已經跌到$4X
但明明我仲係$10X蚊買入
跟住ticker 仲正，睇圖1858係從來無上過一百蚊

我係米係異度空間

送股啊，2股送3股

我都以為係睇多咗幾次

10x蚊入揮手

我見yahoo 講stock split 25:10
但我未見到有其他地方出announcement
求source

每10股送15股呀（200股變500股），你計番價值味一樣
200x100=500x40

港交所announcement

已經上緊ifc
跌左6成
一開市無左十幾萬

個post笑死
上咩IFC，係咪假膠

覺得似係假膠
笑死

學生哥第一次買股票
hkex個announcement話要咩登記 係咪證券行會自動做埋?
送股個價係跟今日開市價?

回頭是岸

送紅股